Primeiramente, vale ressaltar que Scheme é uma linguagem de programação funcional de alto nível e é conhecida por sua simplicidade e elegância. Portanto, a complexidade de um código em Scheme é relativa e depende do contexto.

No entanto, vou fornecer um exemplo de um código em Scheme que calcula o fatorial de um número usando uma função recursiva:

```scheme
(define (fatorial n)
  (if (<= n 1)
      1
      (* n (fatorial (- n 1)))))

(display (fatorial 5))
```

Neste código, a função `fatorial` recebe um número `n` e verifica se é menor ou igual a 1. Se for, retorna 1. Caso contrário, multiplica `n` pelo fatorial de `n-1`, chamando novamente a função `fatorial` de forma recursiva.

Por fim, o código exibe o resultado do fatorial de 5, que é 120. Vale ressaltar que esse é um código relativamente simples em Scheme, mas ainda assim demonstra a recursividade e a estrutura básica da linguagem.